其實有幾多人無用PayMe

今日同新同事嗌外賣
夾返錢佢話無PayMe

有用
無用

有fps就夠

只會用cash

只食個$1000 信用卡積分

我來自古代

信用卡攞錢

無用
亦唔會用

On99點解一定要用payme，就係唔想用匯豐產品

一諗起滙豐就

pps轉數快都夠晒啦

銀行做到轉數快功能，冇分別

Payme到底咩事自閹
由本身冇上限set到$1000
搞到好麻煩

佢唔想挾錢先咁講

佢連FPS都無

佢就係比cash我 仲問我有無得找

我上個月有ok優惠先開黎用

奶共滙豐產品 不了

我反而係用緊payme，但係冇用fps